雷生 你帽左啦

就咁既 我琴日我發夢就去左Starbucks飲咖啡 就聽到你老婆係咁講情夫有幾威猛 有幾長 搞左幾耐咁 佢話佢係鬼佬 公司比千五蚊美金housings 佢 佢就係湄公河邊 租左架別墅 又話好大好好風景咁 你老婆又話拎哂啲底衫褲去泰國 要去68買過 btw 好心你就戒煙啦 你老婆話你八個月都唔得啦 又話戒煙又唔做 你老婆準備帶埋情夫去潛水啦 仲要見埋外母 睇下醫生啦 你老婆話離婚就好可惜丫 兩年婚姻

咁姐係有幾長

lm

唔知丫 我發夢坐係Starbucks 聽到個淫婦係度大大聲同個fd講咋

正仆街

勁仆街 聽聞丫雷生仲幾高大

但洋腸大支d

Maybe